# cidenet

Prueba de cidenet

Descargar de la rama "cidenet"
https://gitlab.com/felipeperdomo606/cidenet/-/tree/cidenet

Requisito
- Java 8
- Tener instalado maven

Instalación 
- npm install 
- mvn spring-boot:run
- webpack --watch

Despues de instalaciony compilaciones de los componentes

- link de inicio
http://localhost:8080/index
- acceso
usuario ==> cidenet
contraseña ==> password


link de video en prueba
https://drive.google.com/file/d/14fYtoPwzr_SKPcKb8LGztxkuTYcxaum1/view?usp=sharing
